九巴仔係咪痴撚咗線

叫佢公司開返足啲車先啦

半個鐘一架車邊撚度有九巴範圍呀

日撚日逼到司機隔離都企滿人
邊撚到安全？

半年都未過
開返足d 車先講野啦, 減車應該要報運輸處+區議會, 唔好側側膊減車

Cmhk

吹呀？屌你